抗爭越演越烈，成個目的係乜？

咪就係搞亂佢囉，唔駛扮高深。所以各式其式真係冇乜所謂嘅，只不過計算少少嘅話，咪落啲規矩囉，但唔好再講啲乜嘢擾亂民生喇。即係好似罷工咁，唔擾亂嘅罷工，邊有人會理你？

係咪港府自己搞鬼放火？係嘅話佢就真係好柒，穆迪星期一將香港降級嘅話，係建制承受苦果多啲，定係抗爭者承受多啲？

呢啲柒事，71攻入立會都試過一次，有傳係黑警故意放水，等班抗爭者入立會搗亂，咁就可以抹黑運動。結果係點？國際好評如潮，本來係反一條法例嘅抗爭，即刻升級做反極權抗爭，香港一夜之間升咗幾十級，變成係對抗中国極權嘅環球最前線，跟住全世界傳媒飛晒嚟香港取經...

如果71係中国嘅陰謀，佢哋真係柒到爆，雖然小弟同意 Richard Scotford 嘅分析，覺得只係 logistics 問題。黑警71早上全力保衛會展嘅升旗儀式，夜晚唔夠人守立會，就係咁簡單。不過事實通常冇人信，陰謀呢，就越誇張越有人信，所以劉細良呀、陳雲果啲咁好生意。

成件事要政治解決，林鄭唔係唔知，路透社之前爆料，林鄭本來係用港英一套收拾殘局，不過俾中国 ban 晒呀嘛。中国識個屁，中国淨係識打壓，因為佢所向無敵，中国境内點做都得，殺你百幾二百個都冇人理，但香港就滿佈國際傳媒，一個都唔死得，跟住中国就 hang 機。

咁跟住咪靠嚇囉，啲乜野武警呀、解放軍就嚟殺到呀啲傳言滿天飛。對劉細良果代就得姐，對今世代，真係當笑話。

中国會唔會惱羞成怒？唔知架，不過佢真係出坦克嘅話，我哋就收得工，焦土已成，仲使乜抗爭？食住花生睇樓價跌9成好過啦。話時話，中聯辦係咪買咗百幾二百個物業單位？

#你以為土共仲係60年代嘅窮L咩
#佢哋依家係利用大家60年代嘅記憶
#一味靠嚇
#越老越信 #越後生越唔信
#小弟係老嘢但例外

不割蓆！ 做好文宣 再裝修，唔好亂黎

錯手㩒咗負評 推返下先

唱返首國歌打下氣 飲返杯凍撚死
抖陣先啦 睇下裝修片都幾過癮

推

岩啊 文宣射核彈